點解啲女人會隔住個閘問「係咪閂咗門」？

夜晚十點 係舖頭吸緊塵，有個女人敲個閘問「你地閂咗門？」
未啊！你敲緊既絕對唔係閘
我地只係中場休息，凌晨會再開，絕對唔係閂咗門
仲有好多女人會問「我可唔可以入嚟睇下？」
如果你可以入嚟，咁我落閘做乜鳩？
到底班女諗緊乜鳩？
好多時啲女隔離仲會有男朋友一齊，班仔都唔覺有問題？
如果你覺得我係講緊你，係啊，我係講緊你

咁你有生意係咪唔做丫？
最後咪又係開閘俾我
哩到香港呀，你估英國呀

就係唔做

自己舖就話啫
你打工嘅話幫公司做多單生意有你份?
賣到又要再點貨入數
賣唔到重衰, 開嚟得個吉

香港D賤種就係會開俾你
英國關門前三個字叫你唔好入啦

因為佢地既意思係

開返門啦屌你老母
老娘光臨仲唔下跪迎接？

阿叔都係啦
仲要係咁推

下 落閘唔一定閂左架喎清

咪顛啦 打工晚話夠鐘就拉閘架啦
理得你買唔買野 明天請早

true
但現實你都係會開

關家姐都叫人閂舖俾佢行哂啦

加個牌咪得囉

即係咁
落閘可以有好多原因
例如閂咗門
但閂咗門又未慘會落閘喎
你自己諗下

吸緊塵 + 夜晚十點喎

有啲鋪頭見有生意都會照做，所以問下其實好正常

啲啊嬸都係咁
早幾日落左半閘，有同事拖緊地，有個啊嬸係閘出面伸隻手入嚟攞鞋試仲夠膽問佢試緊乜碼我「吓？」佢

班人諗得自己太高

咁唔知你地做唔做問下冇所謂

有次夜晚落新填地街
事頭兩條佬拉閘食飯
因為拉閘但開住閘門
我多口一句 閂左啦？
結果人地做我生意

唔會，落半閘個陣經常有人敲，之後落全閘要出去再開

喂，咁你咪閪人囉，阻人收工仲要沾沾自喜

咪撚係去啲閪舖咪會睇下做唔做埋呢堆乞衣生意囉，正常舖頭都會反問班撚樣係咪弱智

點樣阻人收工？想收工咪唔好做生意囉？

比你入果條懞撚唔想收，唔代表其他人唔想收，由你行入門口果一刻起，所有人心入面一路屌到你出返門口為止呀ON9

阻人收工真係正仆街黎

咁你屌鳩比你入條友呀嘛
個客撚知你幾點收工？

拉撚埋閘都唔知？使唔使編入必修科等你由小學學起呀白撚痴

而家唔係講緊拉閘都做生意？

“白撚痴”

拉閘仲做乜尻生意呀。所以比你入果班人咪同你一樣咁撚on9囉。閪客

望到入面=未收
落全閘就無計啦

睇完個POST先知
原來香港真係周街都有啲唔知自己賤嘅賤種

人地好心做埋你生意當左老馮要做
走去屌d唔撚做生意

唔怪之得香港人當左OT係常識
唔OT訓公司=偷懶

下？人地事頭開住道門wor
雙贏

我在門外一問，
人地唔做自然就話唔做
新填地街你以為係咩鋪
班友洗話俾面你
有錢就賺

睇你啲語氣就知你咩料啦

埋機清數 明天請早

你要打橫黎做冇人阻到你架，的而且確比你入果班都係抵屌，之但係香港成為閪客之都，全靠你地呢班自私盲閪

去多啲啦，廚房佬收緊檔，準備收工。你彈幾張單入黎叫佢做野你要食鞋底泥，濃痰唔通我唔比你食咩

邊位啊？ 一百幾十萬大生意啊？
係既一定大把人serve你 開通頂俾你慢慢揀都得
唔係就過主啦

唔好意思呀 埋左數清左電腦

我覺得你
因為事實我就係係門外問
人地自己仆埋黎話做架做架
你條炸兩唔知咁緊張d乜
買兩個4pole掣，一部新華他錶

好多賤種臨閂門5分鐘入嚟揀半個鐘嘢 全村人等佢收工就講句：吓 咁早閂門喇？
商場都熄埋燈喇呀嬋

轉咗牌話closed 又夾硬撞門入嚟 話買少少野 唔做佢生意又發脾氣又話投訴
最經典見過電閘落到一半捐入嚟 如果唔係電閘我一定大力拉落嚟夾死佢😤

仲有食店收十點，然後9點55 分衝入去個d

幾年前返Sales
晨早流流11點開鋪 拉起左少少閘 乜都未搞掂
突然有啲支那人成個人趴低捐入嚟
然後若無其事開始睇嘢
真係R哂頭

香港真係好多閪客

英國係咁架咩

佢哋慣咗捐狗窿

試過d人望住你拉閘都想衝入去

理閪你買乜啦明天請早啦

落左半個閘照衝入嚟都試過， 男女都係咁， 你係遲左就遲左， 佢地覺得職員未走都要照顧佢

現實係不如你試下6點去銀行睇下佢地開唔開閘 比唔比你入數

求下你呀，我今日買唔到會死，做下好心啦

你自己做賤種唔好拉全世界落水啦

你睇呢個po就知香港幾撚多閪人，講到你拉左閘都死入黎阻撚住哂好似皇恩浩蕩咁。使撚你幫襯咩，躝啦

仲要全部人等佢地慢慢行完睇完先做得野 係做得野呀唔係收工

你班西種 飯都倒哂
都仲話：我買個飯好快
明顯冇聽人講野

最撚慘一個死入黎，後面一堆盲毛跟撚住一齊捐入黎。依班撚樣係咪好享受包場感覺專登揀收工時間做埋啲ON9野。唔怪得香港sales閪面，呢班撚樣大帝做成架

打工咋喎
有冇生意關我撚事

屌你都識講人地係事頭 老細緊係開俾你啦
依家講緊商場打工仔趕收工仲開俾你？！
當你買幾千蚊野，咪佔0.01%target
變返做佣連幾十蚊都冇呀on9仔
所以點解要開俾你呀

仲有啲臨一分鐘入黎既仆街，入黎都算，仲要典好耐
發現次次十個九個都係女

廚房收檔咪唔好入人囉
又要趕收工又要入客
然後賴鳩個客無得收工？

咁真係
打工仔舖頭有乜可能仲衝閘
睬你都傻

我入黎關照緊你地架
仲話光復香港，屌佢老母閪，做埋啲野同大陸班生番有撚分別

收十點你咪九點Last order囉
你自己唔識識預時間？
寫到明收十點
咁九點五十五分收咗未？

事實上好撚多人係唔帶腦出街

支持你架，多啲咁做。睇下蝕底係邊個囉

乜嘢道理 你當自己邊位啊？唔撚做你生意咪唔做 得閒得滯定係冇腦就返屋企打飛機啦

駁唔刀反過黎支持我
一世做飲食業囉

有時唔明點解呢個世界會有呢種人
永遠唔識企係人地個角度諗吓
以為自己係客俾錢就大曬
上面就有個

你要追屎食，攔都攔唔住咁，我當然祝福你啦

哦

咁你快啲死啦 你死左地球會唔轉架

btw 唔該要死就行遠少少死

我唔係話什錢就大曬
我絕對唔係晒客

而係講緊做生意個面可以處理得好啲

十點收工 你預早小小截客 last order
係個舖面寫明九點last order
8點55分到？
講到明坐到9點半就要走 o唔ok?

可以做好啲囉

block 左條on9仔
等佢單機算啦

屌咁撚大個人仲要人規定呢樣規定果樣先識。講撚完自己笑唔笑？

你講乜野？
規定邊樣？
識啲咩？

講緊可以做好啲

做人多啲變通
唔係比人阻完收工就好撚柒嬲呀 屌佢老母

試下諗下方法 自己點樣可以改善 唔好比人阻收工

你講野真係好無point

真係好撚仆街
之前返pt要收鋪
發現香港真係周街仆街
有時夜晚去食野
人地埋緊數收十點
啲賤種9點59分仲可以慢慢一路篤機一路食

啲呀叔又係好撚鐘意捐閘入黎問：閂咗門未？仲買唔買得？
話閂咗門清咗機，佢：咁我擺低現金聽日再入翻機咪得！

on9仔真係成日衝出來

屌
「有啲」
咁樣都叫問下好正常，唔怪得香港咁撚多on9

老闆叫開咪開
總知準時走
閂唔到閘就老闆自己搞掂
你鍾意揾pt做閂閘又得 鍾意自己閂又得
總知冇ot錢理撚得你

問下都要批鬥，on99

傻仔

好多時啲女隔離仲會有男朋友一齊，班仔都唔覺有問題？

你估覺得有問題又夠膽出聲咩

佢講緊事實喎ching

利申 喺英國讀緊書

唔係做服務業
但覺得將心比己啦
自己都想準時收工
咁就咪撚咁仆街阻人收工
見到落咗半閘
就算未夠鐘都埋緊數收緊尾
唔好走去拍門問人做唔做生意啦

落場，一陣兩點開返

你啲邏輯好有問題 你喺英國又點知香港啲人係賤種 點樣係講緊事實??

第一時間諗起呢張

吓
夠膽你咪當面屌柒我囉
仲要咁多正評 嘜鳩

我都遇過

樓上有幾個同啲廢老差唔多

成篇文都認同 係尾二果句反對 班仔係覺得有問題 但都唔會有聲出

咁大個人，下下要人篤撚住個鼻話你聽咩，自己識做啲啦。
同埋你諗下：係個舖面寫明九點last order
8點55分到？
講到明坐到9點半就要走
唔撚叫規定叫乜撚野呀
你三歲細路哥咩，唔准玩火呀，到九點就要上床訓教喇

試過落半閘熄埋燈都照捐入嚟問

你啲邏輯好有問題 我喺英國係咪代表我成世stay喺英國 bro 你做乜鳩

事實係 英國大部份啲舖頭臨十幾分鐘收工就會趕客

起碼都係問下

唔寫到明日日freestyle?

last order 係公司決定嫁嘛 做staff 唔係話last 就last 陣間老細係到屌又要硬食

以前返retail，我已經係出面鎖緊門，有條港女走過黎，叫我開返門俾佢，話放心，我睇下架咋，唔買的，唔會阻住你，腦入面將所有識得的粗口，都飛曬出黎

我遇過有女人拖住條仔捐入嚟

唔買 咁我更加唔明點解要開俾你
到底佢地個腦裝乜

真
咪又係死死地氣黎serve你
我就未見過真係夠膽屌柒個客啦

咪臭係，阻人收工猶如殺人父母啊，仆街

乜人都有

問一問駛死？

係啊，係要死死氣氣咁server返
但食完有乜痾嘔肚痛，頭暈身㷫就

仲要成日唔買又問埋一堆問題，根住再玩你一大輪就走

咪屌緊你下下要人規定先曉囉
讀寫障礙就少啲上連登啦

我就覺得好少飲食店既會有人拉左閘都照入既
我估大家都係講緊零售

餐廳同你講已經last order咗...

你估你仲有冇得嗌嘢食？

原來而家啲人都會問下
之前返零售，落完閘，收銀埋緊數我咪執下野同同事吹下水宵夜去邊食果啲
個閘已經係落淨最後少少果啲，因為自己未走唔會落哂
跟住啲人係直接好似打機咁爬入來......
係直接爬入來然後問有冇乜乜賣
我屌

講講下係變咗零售，但樓主講吸塵，中場休息，佢本身應該係想講餐飲囉

佢話D客試鞋喎

係咩
無追post，自膠

銀行如果唔係有實Q班盲毛都會衝入黎比生意你做

班仔玩開蒙頭入閘咪唔覺得有問題囉

雙贏局面
你條炸兩唔知發咩癲

死還死 七孔流血還七孔流血

老娘呢個term好尷

自己深深明白到阻人收工等如殺人全家咁滯 所以如果去到營業時間之前大約3個字都唔會入鋪頭 上面啲滿口歪理既柒頭 祝你日日都俾人阻你收工

咁事實唔係全香港都係會開番門俾你...
做咩講到全部都係咁

「有啲都會照做」唔等於咁係正常
閂左就閂左 唔做就唔做 先叫正常
香港地垃圾地

屌呢條友係咪支那狗黎
什錢
晒客

咩做好d
寫到明十點收檔你自己930入黎預左急急腳食
大佬仲要人解釋埋比你聽十點收檔你應該點做
使唔使比埋攻略你
屌十點收檔咪十點收檔 唔明嘅不如唔好出街

唯一可以做好d係當年你老母唔應該生你出黎

哩

做乜鳩
幾時話全部
一定係指 全部 香港/ 全部 英國 啦 下話

我係咪得罪咗你 可唔可以唔撚好咁挑剔

打撚錯字個個人都會

提多句十點閂門好難為你？
十點閂門九點半入有咩問題？
你要十點閂門咪九點截單？
唔撚識截單？
返工唔撚使用腦？

咁撚辛苦咪撚做囉
傻尻一世返飲食業啦
社會垃圾

大把盲閪盲撚啦 個牌無意義嫁喎

一早block臭你

你估多你呢單生意會發撚咗達咩
會唔會睇得自己太高？

d仆街見人落左半閘都照捐入黎睇野
屌 係入得我落半閘做乜呀 on99

有次朝早返到去半閘 仲有十幾分鐘先開
有個女人係出面叫唔好意思 我以為佢問路定點
我問：有咩幫到你
點知佢問：你開門未？可唔可以入嚟睇
未問完就咗入嚟
真係on撚柒尻
開咗唔洗半閘啦 半閘係出清潔工人入咋

咁你咪唔好入客囉 咁撚簡單

收皮啦就係你呢啲柒頑呀

呢啲就真係on9

到底邊個唔用腦
我一世返飲食冇所謂呀，你都要一世壓線入黎食我炮製嘅美食呀

佢係話"香港D賤種"
根本賤種無分國界提醒下大家比啲同理心咪算囉
自問最憎阻人收工同比人阻收工
大家都係打份工姐 咁撚博jm9

周圍都有仆街 自己唔好做仆街咪得囉

夜晚關閘唔通準備開咩？on9?

但的確有舖頭開夜晚

果班係臭閪港女

On9關咗門未必會落閘？唔落你再買野我先再趕你走？智障

商場鋪

試過返U記拉哂閘 入面得啲店員做整理
啲客拉開個閘入黎睇

錯撚到咁就比較少見

九點半入無問題呀
係你d傻閪硬係要人提你先有問題
On9使唔使教埋你點呼吸

你睇下你老屈人做飲食仲要唔知做咩侮辱埋人地個行
而重點係因為人地無提你十點關門就係社會垃圾

人地返工有無用腦我唔知
但你平時基本上無用都大致上睇得出

班人係個腦有事定冇家教？

有冇腦都成問題

我覺得問下冇乜所謂
但唔好老馮一定要做你生意

傻閪

見到仲有5-10分鐘閂門我都唔好意思入去
大家都係打工仔, 唔想阻人收工

野蠻閪

零售啊

盲撚咗咩
撚知幾點收工

mark名睇下佢地第d po係咪都係一隻賤種先

咩鋪頭先

開門都未必係開鋪

真-.-

外國過左時間唔收銀
仲要太陽都未落山就收工
chill到

死撚開啦 低能仔

好on9嘅對答

上次我落左閘係度埋數
有條友隻腳爆曬光 跛下跛咁拍閘：唔好意思 係咪關左門 我想買鹽水洗傷害
我話：下 關左喇 明天請早喇

你都九唔搭八

冇錯
你係你老母個仔都但未必係親生嘅

如果問得有禮貌又無咩所謂
方便下人

班仔出聲，啲女都照人做架啦

班仔咪廢囉
唔撚夠膽出聲

好撚多呢類人

On9先問得出口係咪關咗盲毛

好柒呀走啦垃圾冇腦問閂未

真係總有呢啲仆街出嚟扮嘢

網上做道理撚有閪用咩

搏下遮，有舖頭進取d會想做埋單生意

「收埋你隻臭手咪撚拍閘啦仆街」咁樣？

做埋你果單會發達咩
搏下姐 咁個營業時間設嚟托柒咩

閪女人落半閘都捐入嚟 有冇咁撚肚餓啊

即係問都唔撚得香港人閪撚到呢

都係既，始終香港地商家係閪啲

可以關閘入便照做生意架on9出多啲街啦毒撚

啱丫，有時部機未ready 好的確係

高汁小小得唔得，駁唔到就淨係識人身攻擊

做過嘢未呀毒撚咪撚柒啦拉返上去睇啦自我中心毒撚大把人屌緊好似你啲咁嘅仆街呀

你做過野未先你未見識過既野唔等於無囉好無問句野都仆街？唔好撚做生意囉

柒撚頭 做緊野你都未撚出世啦冇話冇 不過閂閘做緊生意係早就入咗嚟果啲 唔撚係出面想再入嚟果啲好似你咁嘅仆街呀分清未呀垃圾

我做緊野你緊係未出世啦世侄但係你講到無咁喎我有話入黎咩，宜家淨係問下咋我問完唔入都得架

咁咪無撚謂囉 垃圾人問埋啲垃圾問題

拉返上去睇正負啦 少數自私自我中心毒撚

講得好

又要block又click開嚟睇
真係犯賤

正負唔代表對錯既

表示咗多數人唔認同你呢啲仆街行為囉柒軲轆

咁夠多數大陸人唔認同香港人爭取自由啦，咁香港人係咪錯係咪即係香港人係柒軲轆

咁撚大個咪撚偷換概念啦 返大陸啦咁中意拎歪理嚟講

駁唔到就偷換概念

明顯你駁唔到拎歪理講啦柒頭你咪繼續做你嘅仆街囉冇人會理你呢啲仆街傻尻問埋啲on9野 心入面恥笑緊你咋廢中

想問下弱智係咪易啲去英國

你一定係未比人打過

做左幾廿年人都仲柒撚懞懞咁，仲要大撚聲四圍話比人知自己係On9仔真係少見

真呀 個柒頭自我中心到 覺得阻人收工同問on9野好威咁唔知自己係個垃圾廢中自私撚

你咪繼續做on9 仔囉，柒左都仲唔收聲

兒登不嬲係狂燥負能量人生失敗者集中地。講咁多咪又係十點要係鋪頭吸鋪

樓上都講緊你on9呀仲咁大聲同人講自己9廢中真係死性不改 果然廢中 固執到

我反而會朝早伸個頭入去問開左門未

試過0730見到間茶記著哂燈，門口都開埋
咁我以為開始做生意
點知入到去話0800先有野叫

利申：落左閘就當然，如果入到去見到啲人開始放工mod都會自動出返去

雖然唔會好嬲 但會覺得好麻煩

落場唧

香港喎
咪又係頭dup dup開返個閘
無例外

一句：我要收工

有BNO就得啦
早幾年嚟嗰D又審查又乜又物，啲人質素都好好
近哩一年嚟嗰D真係智障都照過嚟，過到嚟先問做乜收銀都唔請自已

試過落半閘個閪女人捐入黎我話我地閂門啦 佢出左去 隔幾分鐘同埋兩個細路一齊捐入黎

睇d留言就明點解咁多on9捐狗洞咁捐閘 真係賤種黎

閂左門就閂左門
問乜撚野
你request 特殊情況，咁邊個閪？

想入去借個廁所傾點殺男人

呢班撚樣係咪唔明咩叫閂閘
係咪佢地老母入殮都仲會打開副棺材問下：係咪死左喇

你都係未撚明

咁如果未收鋪呢

樓上係講你on9呀死廢老

連人地講緊你都唔撚知你智商有問題 唔怪得咁

睇返上面啦人地立場係你嘅另一面呀柒撚濛濛垃圾廢中真係形容唔到你 你應該係腦退化嘅死廢老

睇你其他po都見到你個廢物比人話多要求 做外賣仔又要人落樓拎on99咁真係好撚自我中心 廢到咁重刷都冇用 去做畜生好過啦

你不如講下 閂左閘係咪姐係閂門
咁人地都做左出來話閂門，你去問人仲開喎開，就算佢開返都係特登開俾你，咁唔係特殊係啲咩？

香港人其實真係同大陸冇乜撚野分別，覺得俾錢就好撚大

仲要同啲賤種講已經閂左門 佢地係會好驚訝：「下！閂左門啦？」
屌落晒閘啦仆街

一啲啲啦樹大有枯枝，族大有乞衣，我相信好多香港人唔係咁嘅，係樓上有一兩個冇家教又懶與眾不同嘅傻閪

阻人收工正仆街,講完

好有畫面

老闆係度咪又係會做埋呢個客

有咩傻閪咪有咩男朋友囉

一個post 見識到咩叫閪客

一時時
睇佢心情 同我心情
因為佢係度我都有機會屌客

唔好講到顧客唔閪啦閪客

唔講閂閘個問題 冇咩好討論 阻人收工如殺人父母
最精警其實係啲仔企係隔離郁都唔郁
佢地唔係唔知咁樣問好老尷 好柒
但只要佢地唔係幫條女口 或拉住條女其實下場仲撚慘
計下數忍一時柒 其實冇乜咁大不了 關鍵唔洗自己柒
啲女人無論做咩 去邊都鍾意貪下便宜 所以影響唔到就算啦 睇化咗

如果樓主係做啲連鎖式 官網有寫營業時間既
上面寫10pm關 9:50pm 過到黎見到個閘落左一半 我都會問囉 事實上我係上網睇完時間趕過黎既 我都唔會知你地收10仲慢慢揀 自己會睇住時間快手買完就即走唔阻人

咁呢啲情況又係咪唔比人問？

識唔識睇字？
落全閘 吸緊塵 冇早落閘
點解可以自己ff早左落閘

下次再係咁即時屌佢老母啦

試過有港女見到先拉半閘仲係咁係度瘋狂試衫
佢仲要加多句「我知道你要閂門但我想試埋件衫」

試過係玻璃門 冇閘
夜晚收工埋數果陣本身度門係閂淨條「啦」
埋埋下數無啦啦有一大班菲律賓人係門口望 都似係一家人
咁我就同佢哋講已經收左
點知冇個人理我
仲直接拉開度玻璃門行黎我前面睇電視menu諗住落單
之後我再講勁多次已經閂左門都係唔聽
結果要大大聲屌先走
真係勁on9

問下無問題喎，唔比人地急住要D好重要既野?

你咪同人講句「放工啦唔好意思」，如果人地繼續咄咄逼人，你咪先糧粗囉。

Sell屎狗咁大牌，老娘比生意你做，唔係老娘你邊有錢供你層公屋呀